有冇做Gym巴打會補充L-Arginine 精胺酸？

一般蛋白粉有冇呢種成分？

其實好好奇想問
點解做gym唔食雞蛋 要飲蛋白粉

因為要食既蛋白質量太大, 如果食蛋的話會食到想死

一隻雞蛋7g, 一杯奶粉30g

講左乜自己參透下.

試下唔同方法煮嘛

你咁樣講法你要一日食27隻蛋 先至夠人體一日所需嘅蛋白質

仲有同樣咁多蛋白質 蛋白粉平好撚多
係香港想靠正餐大魚大肉
冇時間自已煮 除非你全職做gym又唔需要free time

回番主題 呢d amino acid係whey通常包埋
唔洗特別再買
反而係creatine可以額外加
都係營養一種 冇副作用

正餐仲要好撚貴

知唔知27隻蛋有幾多gram既蛋白質